[有片] 外國示威者係點悼念離世既兄弟

Protesters in Bahrain fed up of police killing them. Guy at beginning is killed by police.

少年 Alexandros 被殺8週年。

當然知道今日和平遊行係香港人共願
就係想大家知道需要時刻武裝自己思想
和理非同勇武並存，係因為大家都要有時刻準備既意志
用耶撚既經句去總結，「機警如蛇，純樸如鴿子」

基督徒呀

我係